渾水只係一個鍵盤戰士

乜都唔做，淨係識得喺度share，自己有幾千萬身家，大家就係咁樣俾佢愚弄。

香港人真係慘。

不嬲都係

識佢真人真係好撚縮骨㗎

講多d

佢撚有幾千萬身家
實際上幾十萬都唔知有冇，財演其實好撚窮
佢個pi係背後有金主俾佢去上，唔係佢自己賺返嚟同屬於佢自己
同埋佢對行家都落井下石，個人縮骨就梗架
利申 同佢合作過

佢枱底收錢嘅模式 大家都明
如果各位行家唔小心流出咗資訊俾證監就大鑊
監管機構呢排睇造市 操縱股市 非法取酬好緊
大家小心電腦資料啦

佢之前先講自己股票出八位數字，冇幾千萬，唔通佢老作？

冇衝突嘅，佢手頭上係可以名義上有幾千萬
不過有冇諗過筆錢擁有權唔係佢
手頭上貨大部份都係有老細既
佢Pi個身份係佢背後個金主出，當年佢夠做嗰陣身家都唔知有冇幾十萬，而家撈左咁多年應該都有百幾二百既
佢邊有可能有咁多 唔好玩啦

同埋做股票既
應該話做財演10個有9個都係窮到窿，得1個先係真正風生水起
可惜佢唔係個1個
表面上梗係要做到光鮮同有實力俾人睇，實際上有咩斤両大家都知
唔做門面功夫邊有人買書同做到知名度比自己，只能說呢行個個都係咁

跟住今日又喺度tag一隻雞喺度賣自己本書，好鬼無聊。

知唔知莊逸希咩料？